有無大商場sales 講下呢排生意點 ?

講到好撚慘咁

但日日其實排晒長龍